(香港) 逾7成青少年 性交時不用避孕套

青少年性行為不安全 逾7成不用避孕套
16:31 2018/08/28

有關注愛滋病組織就青少年性行為模式，訪問了3,013位年青人，發現今年每次與固定性伴侶發生陰道性交時，均有使用安全套的受訪者少於3成，最大原因是「對方要求唔用」；組織認為，本港性教育落後，促請政府盡快就性教育展開討論。

「關懷愛滋」於2013-2018年，以問卷形式訪問3013位曾接受性健康檢查的14-25歲異性戀性活躍年青人，他們平均於17.8歲首次發生性行為，當中29%當時沒有使用安全套。

受訪者均於調查前6個月發生1次或以上性行為，每次與固定性伴侶發生陰道性交時，均有使用安全套的受訪者少於5成，2018年的比率更低於3成。原因3成與親密關係有關，例如「對方要求唔用」；2成與性知識有關，如「覺得感染風險低」，亦有2成有其他原因如「無安全套」及「其他避孕方法」。

組織曾聽過不少錯誤避孕方法，如體外射精、事後沖洗、可樂殺精等。項目倡議及社群研究經理何冠雄指，很多時候只要告訴青年使用安全套能防止感染性病及避孕，青年都願意使用，反映數字源於本港性教育不足。

另外，他們於2014-2018年訪問1869名青少年，其平均感染性病衣原體或淋病感染率為8.6%。當中不少人對性病缺乏認識，不知道性病是靠性接觸傳染，甚至混淆其他婦科病。因感染上述2種性病的人，得病初期未必有病徵，組織鼓勵沒有用安全套進行陰道性交的青年人，每半年至1年進行一次檢查。

項目總監張曉華認為，本港性教育落後令年青人暴露於感染性病的風險，促請政府參考台灣經驗，將性教育獨立成科，並盡快展開討論。

用套就唔係真男人

爸爸

走塑，夠環保

同固定性伴侶唔用套，我覺得無問題

參考台灣經驗

諗起第時老婆都可能比人無套中出過就

我以前係咁, 結果攪出人命.... 之後又中出即飛, 完成唔理條女同個仔

以前覺得咁做好威係真男人 , 而家

環保第一

你有本事真係有咗嘅時候可以生個細路出嚟

組個家庭 俾到理想生活佢

咁你唔用套咪無問題囉

真男人係有責任感

有能力承擔返自己做嘅事嘅後果

唔係要自己伴侶同自己承受一個負擔唔到嘅風險

甚至解決個後果就當解決咗個問題

心態問題

不過好多連登仔呢世都應該唔需要考慮呢個問題

用膠袋咁浪費.. 我都係戴鐵製安全套算

連登逾7成青少年不用性交避孕

俾人搞大肚啲女係抵撚死

「關懷愛滋」於2013-2018年，以問卷形式訪問3013位曾接受性健康檢查的14-25歲異性戀性活躍年青人，他們平均於17.8歲首次發生性行為，當中29%當時沒有使用安全套。

有冇同性戀嘅數字睇下
你關懷愛滋就應該任何性取向嘅性行為都訪問先啱喎

所以而家都負番責任, 養番自己個女, 好彩自己個女未算太大 (頭先打錯字... 自己個私生兒是女不是仔)

個樣都夠晒避孕仲駛乜用套

現實中好多食女老手, 都唔靚仔又唔係富豪

他們平均於17.8歲首次發生性行為

我聽過有d女主動要求唔戴
咁仲有咩好講

好正啊

所以咪話抵撚死

其實會唔會可靠過結紮？？

兩個男人都要用套？

幾時開始由安全套轉左做避孕套 搞到個個正係覺得dom係攞黎避孕 明明仲有減低性病風險呢個咁主要嘅功能

環保呀
如果你有見過D海龜個頭俾避孕套笠住幾咁辛苦
你就唔會再用

點解上面D巴打覺得唔帶套=唔避孕

避孕藥無咩用

我以前既炮友都成日食避孕藥, 最後依然俾我攪出人命....

青頭仔扮有SP?

諗返起幾年前飲醉酒去叫雞
鬼妹嚟仲要雙飛
咁飲完酒不嬲難出d
條鬼妹見我冇乜feel就問我：without condom？
諗都冇諗就答佢ok

文員仔？

我有時都希望自已做耐D青頭仔, 唔介質其他人既恥笑

好多時, 年少輕狂做既既, 大過之後都會後悔

避孕藥避孕成效大過condom wor

都話香港人好環保

而家comdom 勁撚貴囉

環保

如果條女好正 但有病 你敢唔敢用套

逾7成青少年都係環保撚 未來有救

根據非正式統計
十個靚仔九個都唔用避孕套

人地同第二個炮友扑個陣冇食藥搞大左想搵你埋單咋

用住保鮮紙先啦

今日係無避孕套日，請支持環保

琴日個單親老母post

咁少 講真有幾多個仆過野嘅男人係未試過唔用套

重點來了
可惜不是連登仔

但我就係中左招

我而家同老婆做愛, 都係用套. 當真心愛一個女人, 就唔會想佢食藥.

用同唔用真係差好遠 當然都要睇個閪西隧咁闊定緊到仆街

戴套係用黎防你㗎！！！

on9先用dom

應該唔係. 佢果種藥要日日食....

而且個女真係我既... (都要多謝我而家既老婆, 迫使我去面對番自己一直棄之不顧既私生女....)

On9啦
只要條仔同條女都冇性病，又唔濫交
咁自然以後啪啪啪都冇性病傳染㗎啦

班友仔洗驚青少年性交後有梅毒花柳

想唔搞大人個肚,咪食藥囉
唔洗下下都用套㗎

其實依家有男人食嘅藥

都唔佑俾幾多人中出過

有幾多連登仔女都未掂過

好多爸爸

身為連登仔表示輕鬆啦 唔洗用套都唔驚有bb

破處嗰下我都冇用
本來冇諗過會做 點知情到濃時就

唔係10個靚仔，9個唔用避孕套咩

保鮮紙都得

KFC 有冇叫埋d員工唔戴套 嚮應環保

你不如問下佢係咪食錯藥算啦

身體質素差都唔係咁易大肚
Btw有諗過去結紮，有沒人知價？

唔想有性病

呢 d 垃圾research來
講緊每次都用，有幾多人真係每次都用鴉。

問卷通常都鳩答嫁啦

70歲老人生仔睇醫生

7成唔戴套
但香港出生率依然唔高
咪證明有D人用左其他方法避孕，何來性知識不足

逾7成連登仔都無得性交

哇, 出事喇
關懷愛滋歧視同性戀者!!!

呼喚藍翼幫/ 何cc/明哥...

d雀唔洗食安全套而死

他們平均於17.8歲首次發生性行為

當中29%當時沒有使用安全套。

一係一食得就扑，一係成世都無得扑(好似我呢啲毒撚咁 ) 平均緊係低啦

都唔關連登仔事
貼出嚟做乜

長期同條女唔用套 個種濕潤同暖流夾緊你 正撚到 用套即刻差幾皮 不過次次都驚餐死

有無人聽過突擊一番？

內射左十年都未有事

唔怕做爸爸

Condom is for fucking pussy

Literally

識教既唔會生

不育 check 下好喎

可能根本唔洗食藥

十成人父母性交不用安全套

屌你老母環保唔撚得囉
係咪下次要海龜

ff完未

環保撚要支持

其實唔帶套 最撚驚唔係愛滋

而係.....1+1=3

射入飛機杯 定 不育

支持環保

環保撚唔出黎屌下用套班仆街

好多港女個西長期都有精係入面

即是巴打你有兩頭住家

淫娃正呀

扑都冇得扑 仲用乜撚野套

畀膠屌
我唔好玩返假鳩？

套for weak

痴撚線 唔驚有BB
話環保班友驚唔驚將來老婆落過仔？

從來唔戴 下次試下

冇能力照顧人同個B 又無套中出 點睇都係冇腰骨既死白臉 多過真男人

而家學生哥DSE 中六已經識自己叫雞，冇女屌西不是靠怨的

咁又係，你都得物無所用

毒撚同自己左手點解要戴套？

中出真男人

唔帶套夠刺激

咁就無意思
現實好多男人屌女無數, 都當自己係A0

係世界經典小說《愛在瘟疫蔓延時》入面, 男主角屌女無數, 但依然視自己為"處男", 直至最近可以跟真愛一起先算係"破處"

逾幾成青少年尋不到合適對象性交?

到底你係想屌個套定屌閪㗎？

望下街邊d學生妹好純咁拖住個同班同學拍拖
放學就日日中出
人生精力最旺盛之時（未使返工日日hea)
到大學比人飛左就換左個mk組爸
一次生兩次熟繼續比人中出，甚至調教到玩埋玩具係唔同地方玩
然後經過歲月同唔同男人嘅精洗禮
終於到連登仔埋單

咪又係無得我屌

又話要環保, 少用膠袋

毒撚打飛機洗乜戴套
安全套都要買膳稿

咁高估連登仔？
連埋單既機會都唔會有

頂我唔記得帶套
但佢一啲都冇嘈
佢唔想舊膠
頂住佢啲私人部

唔用有咩問題 固定伴侶
同埋自己負返個責任咪得

逾7成連登仔不用避孕套

打J洗乜用套？

Ultimate FF

好幽默呀
其實係射屎眼

避孕藥除左條女唔記得食根本安全過袋

咁又係
就算百人斬嘅女都搵到紀律部隊埋單先

個個都話唔用套 最後邊個埋單

醫院

真男人扑野一定唔戴套
窩囊廢連扑野都要驚返屋企打飛機算啦

養得起就OK啦
固定性伴侶都唔會怕有性病

環保撚 樂活

有女先算啦你 重老婆老婆

你自己冇唔代表人人都冇嘅

他們平均於17.8歲首次發生性行為，當中29%當時沒有使用安全套。
真係？

填問卷梗係有咁誇張寫咁誇張
利申：毒撚

全香港最大嘅反共基地

係有性交嘅青少年入面嘅七成

咁有幾多成青少年係有得性交先

歧視異性戀

根本啲女都覺得唔戴係爽過戴
就算隻dom係有特殊設計，都唔及真正有肌膚之親嘅溫度感/熱情

愛滋病已經有得醫，唔駛咁驚啦

巴打你好man

個個月都內射左 都未有bb

其實係基本

真心我得覺係基本 但而家啲男仔完全冇呢啲concept 垃圾

所以愈嚟愈少人明白幸福係一種咩感覺

只係識做快感嘅奴隸

你自己係處男？你自己未中出過人？

有錢既其實俾筆錢個女人咪基本上咩都搞點 除非玩著個癡線/想食你身家架姐

所以處女至上論仍然有市場
總之女朋友/老婆唔係處女
男既就有大條道理出面叫雞
因為屋企果個都一樣咁污糟

從來都冇性交過

就好似實驗室入面嘅白老鼠一樣

肚餓 㩒個制 有野食 無限重複

出糧 買野 快感

鳩痕 叫雞 爽

窮 炒賣 賺錢

我有戴套

我唔係話我啲咩好勁嘅人
但至少我講得出嘅都會盡力做好佢 旦求問心無槐
我以為我呢啲垃圾都做到嘅嘢 係其他人身上應該係基本
但出黎做嘢先知先見到 原來好多人都係冇乜責任感 做人同事、上司、下屬都係咁 冇交帶 冇責任感

我以前細個 見啲廿三 四歲嘅哥哥好有男子氣概 有一夫當關氣概嘅都唔係少數
屌 我而家見啲同齡嘅冇十個都有七八個係好似你講個啲人咁 冇承擔 冇遠見 思想仲停留喺15 16歲嘅 垃撚圾

如果有食藥 固定性伴侶
我覺得唔用套都冇大問題喎

不了
一定帶套

20年後，連登仔爭住埋單曾被中出無数的港女

中出即飛係好多人做得出， 而且好多時係為啖氣多過為錢

成龍咁有錢都做得出....

避孕藥會食肥人

3個都咁撚貴

避孕套使用乳膠製造的

證明成堆少年蠢撚到豬咁

好少依啲文章就講埋其他避孕方法啦
打針又得 食藥又得 避孕貼又得

其實唔係個個知

唔好玩啦 話香港人性知識低真係無錯
藥嘅避孕率高過用套

戴套等於屌膠

可惜呢 不過除咗遠離呢 d 人之外 真係無咩可以做

價值觀壞咗 個人就無得救架啦

咁未好囉
生育率上升

唔好咁無知啦 依家有好多新藥架啦

7成唔用套 但同金鐘連登仔冇關

我既真人真事係咁，咁低機會率下都中招，有咩計?

有人養先得架

禁墮胎國家， 通常都有大量棄嬰 （好似以前既蘇聯）

Condom都得，咁紙皮都得啦

新藥都會，我朋友就係咁，食到停左仲生瘤起子宮

我都識人無肥到仲瘦咗 所以呢？

用套會無咁多內在身體影響囉，你真心愛對方唔會想對方身體有事既

gay

7成女俾人無套中出過

兩個方法其實都可以選擇嘅

套都有佢嘅問題 例如真係會穿

揀個雙方都同意嘅方法就 ok

飲野走飲管食雞走套常識來

其實香港人嘅思想係好保守，完全跟唔上外國

我user name可以改做避孕高手

中出華

竟然冇個原因係環保/宗教

有冇人覺得破處一定唔可以用套，如果唔係好似俾個套破左咁。。

係真嘅話就正人渣，好撚憎呢啲仆街

無用condom好多年
16歲未識野嗰陣就用

你點知套無咁多內在身體影響?
套果d潤滑劑可能對個子宮仲傷呢
而家d避孕藥已經安全到d醫生見你m痛都叫你食
避孕藥係有研究會輕微增加子宮頸癌機率
但子宮頸癌已經有疫苗
無論你有冇食避孕藥都應該打

香港生育率係全球最低個幾個地區
篇文想點呀 想香港真係絕後咩